唔計大病，最痛苦一定係牙痛

好撚痛牙

大病都無牙痛咁痛苦

係

智慧齒發緊炎

又辛苦又食唔到

冇得牙你老母

牙痛慘過大病

how about 痱滋

前兩日智慧齒附近啲牙肉發炎
痛撚到仆街

有隻啫喱一劑搞掂啦
生智慧齒真係無得比

話牙痛慘過大病個啲一定無大病過DLLM

唔係講笑 牙痛真係好撚慘
KEEP住含冰水就唔痛 一冇左冰水幾秒已經痛到發癲

試過痛到一邊臉痺晒, 耳仔又痛, 根本覺都瞓唔到
最慘係牙醫又難約, 唔係即刻話睇就有得睇

錯, 巴士塞車屎急肚痛,忍屎汁最辛苦

智障齒 之前痛左成個禮拜 飯都唔想食

智慧齒真係好撚戇鳩
成個禮拜都剩係用右邊大牙咬野食

點解我懶到有時牙都唔刷都無事

就算即刻睇牙醫都無用
痛應該發炎，發緊炎好似唔可以郁佢

踢跛腳趾尾點計

痛風
生仔

I know that feel
訓訓下都痛返醒

唔踢波咪得